準備去俄羅斯，唔知巴絲們有咩推介

第一次去俄羅斯
會去莫斯科3-4日，除左紅場仲有咩係應該去

芭蕾
馬戲
Arbat啲貴餐廳

利申: 全部冇去過

見俄羅斯好似無咩玩 係咪景多

plan左太空博物館
電視塔
有幾個公園幾靚
不過感覺聖彼德堡好似多野睇好多

如果要玩，可能都係日韓台…

睇你要玩咩 要主題公園就一定冇
多數都係行博物館/教堂
4日莫斯科應該行唔完 放心

莫斯科食cafe pushkin

有無咩推介
驚唔識睇menu

有英文menu架

tsaritsyno park必去
靚到仆街

收到

做開遊客生意 我上網search話俄佬好憎英文周圍都唔會有translate

本地都算出名
普通西餐就有英文menu
傳統俄國菜就淨係得俄文menu
好似係

西餐廳中文menu都有添

找一日去 "金環小鎮謝爾吉耶夫"
除左景靚之外. 果度D俄羅斯娃娃又平又靚
靚過平時遊客區見到果D

所有博物館

Hello~

去左未？

黎緊八月頭我都去，如果去左有無咩心得分享下